藍衫人身份不重要 係佢嘅行為！

前線向記者表示：

1. 先見佢身穿反光背心 加影大頭
2. 問係咪記者
3. 佢即刻跑走
4. 捉制伏再問係咪記者
5. 佢話係tourist 但身上著反光背心
6. 再問點黎
7. 朋友畀佢
8. 然後就發生畫面睇到嘅一切

正常記者畀人問係咪記者
會答：係
加出示掛係頸嘅記者證

佢跑走加無表就已經係好大懷疑
加上制伏後 突然話唔係記者
等於佢永遠唔會係環時嘅付國豪
我地未係完美，可以做得好啲！

*表明身份